原來香港人既經濟力都有能力令人跪低

感覺唔錯
不過班NGO同我快d屳家剷